【克警知心友】鍾鎮濤題字盲撐忠誠勇毅 黃秋生怒轟打婆婆：畜牲

反修例運動抗爭近半年，克警無休止地被轟濫暴濫權，昨日逾38萬人到尖沙嘴參加「毋忘初心大遊行」，防暴警竟向和平參與者發射催淚彈驅散，甚至粗暴推跌跪地婆婆，全民怒轟克警滅絕人性；不過，曾經出席撐警集會的鍾鎮濤，卻不忘自己的「初心」繼續盲撐，甚至親自題字「致香港警察 忠誠勇毅 心繫社會」貼微博，讚揚他的知心友。
獲《人民日報》表揚為愛國藝人的鍾鎮濤，昨晚將撐警書法貼微博，獲得同聲同氣的大陸網民一致讚好，有網民更上載撐警嫂的書法附和：「偉大警嫂，持家重教。致香港警嫂」鍾鎮濤回覆：「警嫂非常不容易，致敬」有網民留言：「不愧是我欣賞多年的演員，好久沒看到鍾哥拍戲了，多多出來跟我們見面啦！」鍾鎮濤就回覆：「已經拍了，應該很快會看到。」
鍾鎮濤在微博世界如魚得水，相反，影帝黃秋生就棄微博，轉玩跟世界接軌的Twitter，昨晚秋生在Twitter貼婆婆被克警推跌報道，留言狂轟：「呢啲邦唔係人嚟，畜牲！」

屌佢老味書法都簡體
洗咪去到咁盡

太繚
佢個名有無簡體到

沒有樓就沒有磚其實係咩LOGIC

屌 第二幅P圖嚟
俾啲誠意好冇

Push

是先有人 才有家 沒有家 就沒有國
奴性之人 不辨是非 顛倒黑白
從來只有聚沙成塔 集腋成裘
未聽過先有沙灘而後有沙
再大嘅國家都係由一個個家庭組成
每個家庭又是由一個個人建立
大陸民族千白年來被帝皇用儒家學說控制思想
迷信君君臣臣 到廿一世紀要幾愚蠢或幾無恥先講得出咁嘅說話
鍾生你同前妻離異了 家散了 你還不是繼續厚顏無恥咁生存落去
家能散 邪惡政權也能亡

奶到雪雪聲

鐘鎮濤
支那人撐人個名都撐錯

垃圾

修身齊家治國平天下掉番轉黎講學你老母書法咩趁地淋啦

呢啲人唔要面㗎嘛，梗係有咁盡去咁盡啦

坐車都嘔
個世界冠軍無用㗎喇

自天子以至於庶人，壹是皆以修身為本。其本亂而末治者否矣，其所厚者薄，而其所薄者厚，未之有也！此謂知本，此謂知之至也。

其實由始至於都比人斷章取義。

佢就嚟奶到連自己係香港人都唔記得㗎啦

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本

殺哂家人，仲有家
調撚轉哂

多謝死垃圾孔屎啦

修身齊家治國平天下，調撚轉晒

我想嘔呀